點解我地要用咁多個post去研究陳彥霖生前既野?

我明白佢既死係有問題, 生前既行蹤同CCTV都有好大既討論空間
但係連登仔幾時覺得彥霖既死要用到時事台20個post去討論? 點解唔可以合併討論?
係咪冇其他野值得我地去討論?

連登之所謂係抗爭者既AI, 真正既原因係因為有organized discussion thread. 每個idea都能夠得到deep discussion, 而唔係每個小疑點都開一個新post, 搞到成個時事台lost 曬track。

如果時事台仲係咁既structural formation, 咁我寧願去啲可以集中討論既地方研究下一步點做啦.....

神探上身

其實之前已經最少一個 post 話要集中
實際上亦已經出現集中帖

不過依然繼續有人開 post 叫人集中，原因就係咁囉

其實我都唔係好明點解唔俾討論
721 元朗恐襲又唔俾討論
新屋嶺又唔俾討論
太子站尋人姨姨又唔俾討論
陳彥琳又又唔俾討論

次次一討論運動就瓦解就輸
但討論上面嘢咁多次都未瓦解未輸

咁中計就輸論炒車未？

你睇推理小說/影視為咩？

連jimmy比人打嘅post都沉咗
心9痛

話左家長係佢地既人

點改口供都得

係連登仔鐘意高難度挑戰

查落去百害而無一利

愈多炒車 普通市民只會覺得示威者作故仔屈警察

樓主想阻偵探查案 係分化撚

咁點解示者果陣 見到重防會識閃左先呀

就係冇把握

落單識救人

現實識睇勝率 網上查案反而唔識

佢係有可疑 可惜連家長都深藍

0勝率要放棄

冇人話唔俾，只係唔使20個post，每個post都係啲minor野咁去討論啫

sor 好多年冇睇

分你老母

我直覺覺得呢單野係比人帶住走

唔係話冇疑點，幾個核心問題包括佢件衫去左邊之類係值得問。問題係討論係要based on fact but not imagination. 而且呢單野明顯唔係討論可以有答案既，要比子彈飛一陣先得。

而家大敵當前，18、20號都有野做，出面又有好多行動post要跟，twitter戰線又係要曬時間，純粹覺得事有輕重緩急之分啫

Edit 唔到出左嘅post, 其實係會引致呢個問題

好自然咁發生緊⋯

咁海怡浮屍可唔可以討論呀

免得一陣你又要開post

唔好咁講

不過樓主唔明白點點解大家要開咁多個post

我諗偵探門都唔想

但post 係 edit 唔到，所有組合左嘅資料都唔知點放，畀人推左十幾頁之後都唔知點組織資料，只好再開一個新po

其實狂開對呢個題目有興趣追嘅各位都好無癮，但連登功能太有限，只可以做到咁

呢個問題我都望左幾個月，叫大家集中推post亦都叫左幾個月。呢個本身係死證。唔係因為大家問題，係呢個平台問題。我曾經提議分台討論得到multi tasking 效果：依家大家睇住個熱門，鬧爭置頂，其實係萬幾個腦袋逼住要single thread 做同一樣野。

講到尾，大家唔肯分區分工，係要睇住個熱門先做到人，係死症。好多人都放棄左連登自己出面搵抗爭平台⋯

啱
事情有緩急輕重
我就覺得人命比行動更重要
尤其有人講到事主未死咁

我就無諗到咁離奇
就算事主死左 都要即刻諗佢到底點死
證據既野過一日就少一日
HKDI條片如果下星期先查可能就overwritten左
如果唔趁而家事件仲熱去討論 過後要翻熱就更難

行動既野好死，要宣傳都唔洗單靠連登
咁多行動撚屌查案但都無力去推返d行動po上黎？